[日K 相關] J-POINT 全日點這家店OK嗎？

前幾天在facebook看到有間店叫J-POINT 全日點
裡面vip房有joy sound 系統可以唱日K，價錢挺親民的

想問問這家店O不OK
有人去過這家店嗎？想問問感想
或者有其他唱日K 的地方推介嗎？謝謝！